七警罪成之後係咪無得撈

想問七警係咪無哂長糧同無得再做警察？定係過完冷河正苦又幫佢地復職？我地連登仔可以點樣監察佢地？

有案底點做警犬

有咩邊法可以監察正苦？正苦幫佢地復左都無人知

Pish

有樣野叫監警會

所以呢？

屌 全部自己人，朱蛇單野佢都幫唔到手